電視81台同viutv無左

電視新買 samsung曲面
睇左成個月都好清訊號無問題
尋晚突然lag左下黑左之後無野睇
今日重新搜過無左81同viutv
試過換引入線都係搜唔到

有無咩解決方法

再掃

試下郁下條插住部電視嘅天線插頭位

你個野壞左呀